第一次做臭雞，有咩要注意？

後生時做專一好女仔係冇用 冇人會珍惜
玩就要趁後生玩

無你咁好氣

未試過

臭雞

我仲未符合到臭雞

你確定係第一次?

非常確定

已經臭死了

人生冇意義了

哥哥幫你

做雞要做到臭一定要比人中出到塊皮都變埋色先會出現臭味咁先可以做臭雞

男人老狗咪自稱自己做女仔啦

唔好信囉你

唔想有bb 唔想食藥

你有
負責臭死人

唔好做臭雞啦 做我女朋友
我不惜以身犯險拯救即將變成臭雞既女仔

好呀bb

關我撚事咩

又做左件好事
feeling great

你又話揀我

想你同我扑野

唔理咁多 排左隊先

ps 情傷重症

你太臭 耶穌都救唔到你
我只係岩岩開左聖人mode既狗公

唉🚬你變了

要做臭雞就快d張開腿

俾連登仔排隊中出啦

樓主係我娘子 唔好亂講野
喂娘子呀 同牛魔王一齊出黎睇臭雞

果晚你攬住我既時候唔係咁講

知道

送上門都唔想屌

仲好講 有j既..大家唔好俾佢呃到

有j 啱我喎

樓主 圖呢

D歌詞幾好

bb你講咩呀

講下笑姐 唔好嬲啦bb 錫返啦

嚇死咩

講咁耐圖都冇張，又要打攪伯母

雞 臭雞 死臭雞 落地獄啦

啱呀 落地獄啦 屌！！！

有呀, 做臭雞都要搵岩對象
call 我

pmed

回左

做咩臭雞，做我女朋友啦

我拍緊拖喇 啱啱係呢個post識
你愛唔愛我？愛我既話我即刻飛左佢

我就黎有資格做臭雞

食屎啦你

話你咩？